香港有冇邊到有實境偵探解謎遊戲玩？

唔知開係咩台
我見台灣都外國都有得玩
香港到底有冇人搞

逃出密室?

可能我講得衰
我想搵既係background係一件謀殺案 之後參加者入面有一個係兇手
咁一班參加者就要搵證據去證明自己唔係 加推論邊個先係
我見台灣同外國係可以玩到包埋晚餐 有個host咁 一路食 一路玩 個氣氛好正

pish

有一間係觀塘

有冇d link睇下, 好似幾得意

早排香港好似開咗間，fb賣廣告睇到，但唔記得咗間野叫咩名

原來整隻GAME個團體係香港人黎 但係台灣搞
外國叫呢啲做murder mystery game
上網可以搵到唔同劇本download落黎自己host
但就冇得玩現場搜證

咩名??

一直都好想玩 但毒撚冇朋友一齊玩

o camp 玩過

thx

應該就係上面有人post個間？
會唔會有實物證物 定係得張卡？
見佢都唔平

外國玩好似要cosplay埋？

應該係睇個人喜好架姐
俾個dress code你 咁大家都跟既咪投入啲

你玩既係邊個劇本?
好唔好玩? 地方大唔大? 同佈置得好唔好feel?
我早幾年玩個啲逃出密室 屌你啲佈置垃圾到完全唔想玩

咁個主持人pro唔pro先 同埋整體你覺得抵唔抵玩

好似小組討論咁